上訴減刑? 咁點解你當初唔認罪?

上訴想打甩條控罪? 咁點解你又去求情?

呢個咩玩法? 有得咁架咩